想炒倫敦金 自己操盤 邊間行有保證

銀行係咪無？

Wechat附近的人

IG囉

搵黑絲迷你裙囡囡一定得

Box

認真架

要可信嘅經紀行

plus500

巴打有用？

上兩星期server 斷左幾個鐘自己考慮下

大田集團

Ig 但諗清楚呀巴打 easy money easy come easy go

倫敦金比人操盤就搵笨je
自己操盤唔通自己呃自己錢咩
自己操盤其實風險好低
不過賺得少囉

去 IB 開個戶口炒期金咪得囉............................

你用邊間行？

輸都係

英皇

澳洲/英國/美國BROKER

有
介面真心唔錯

出入金快
前排用佢嚟炒期油。 正！

I mean plus500

除左俾人操會食你水 ， 仲有經紀行老鼠倉

唔係好明咩叫老鼠倉

有巴話會斷see